大家覺得 cooler master silencio s400 matx機箱點？有冇更好推介？ 1000蚊內

想有一個 cd drive位，走線易散熱好
唔想有光污染所以唔鐘意透明側板。

Antec p5

我用緊define mini c，但又要用rom，結果就買咗個sata 轉esata 嘅擋板，將個sata 介面同供電拉出機箱外，再將隻rom隔住避震膠擺喺機箱頂

用外置dvd啦

其實我覺得近年啲機箱造工，設計罷位特別係走線合理左。但同時又反智cut走左cd drive位同強迫用玻璃則板

rgb夠反智 ram又發光 牛又發光 火牛線都發光 究竟比邊個睇

有d人會將部機擺係mon隔離, 咁rgb咪有得用來J, 但我隻機箱擺地下, rgb根本冇意義

正解，我去中央田 正都睇都無隻岩
唉！

CD 又真係少左人有咁既需求 都有啲箱有既
側板你唔睇既 唔要發光既 玻璃都可以由得佢 唔一定有玻璃就要整光佢架嘛 咪當方便自己睇下箱入邊情況 得閑掃下部機 唔洗下下搬出黎拆開睇

外置dvd咪得

咁又誇咗啲
好似Fractal Design Define C同R6咁 有TG/無側透畀你揀

In Cooler Master Masterbox Lite 3 we trust